[gay] 年華似水無聲的心事分享區 (129)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

第129期禮物：

狼 韋禮安

好彩有你

專登捕住你1000

呢到好warm

我唔想中1001

未試過中1001

留名

唔該莊莊

九月頭去台灣

幾靚仔咁 gv?

喂

買左新果部MacBook pro 💸

幾多核心？

不過新個部好似得一個usb頭

this

我都稔緊考唔考車牌

揸車好恐怖

咩牌

發覺老公去完台灣肥左

ok

P牌仔

動物農莊

凍蜜濃裝

冬勿龍撞

好眼訓 落堂呀 唔該

好可愛

閃光熊

我都想學棍波

棍van

19號

戴左con拎眼鏡 可以再白痴啲

謝娘娘早放之恩 微臣落堂食飯先

做咩

可以咁喎

rich
but no usb

usb /有線耳機 過多幾年應該俾 雲端技術 replace
同我呢個老野一樣

I dun care 靚大晒

u can call me uncle gpian

個post咁多巴打唔係香港 叫我點出pool

墨西哥

講到好似人地係香港就會揀你咁

亂到乜咁

you win
隻色幾好j

係 係starbucks拎出黎肯定全場d女出晒水 男既射晒精

sad but true

瑞午節

出pool 神器？

加拿大？

去starbuck 痴wifi?

Whatsapp囉

鍾意飲佢greentea latte唔得咩

留學 exchange 定工作 or 旅行

加拿大好似幾正 夠安全 又唔算太悶

我呢個starbucks出左個midnight mint mocha 出哂水
其實就係mocha slush

以前成日飲，俾人串話返屋企沖都得喇

China

唔喜mint 刷牙咩

點沖

我自己都唔係幾like 佢又唔係好重薄荷

long d 應該唔會last得長

正 帶我離開香港

greentea latte落勁多肉桂粉勁正

綠茶粉，糖漿加鮮奶，不過依加唔知點解一飲親就好飽肚，飽到頂住哂咁，所以好少嗌呢隻野飲

啲豆又唔係靚野 求其塞入部機 再加糖水就沖到

really? 逼死人既地方

依到果啲都係讀書炸嘛 耐極有限

飲一杯當正餐

ok 聽日簽紙

仲肥啦

温哥華呀

莊莊雞

粉紅色嫁

係關乜地理問題事?? 有冇防曬

個蓋好似屎

dse 中文 btw 讀緊乜

奶茶

我係茶派 唔抗拒咖啡但係有得揀唔會揀咖啡先

我知！acct!

4 年都好耐

Me too

latitude點會唔關事

動莊巴打係呢個post 既 資料員

Pink latte 但搞完係奶茶色

文化 chur chur 同埋chur
得閒踩多你兩腳

sor 小弟才疏學淺

廢老mode：個個都係咁挨出黎架啦

點解既? 太多功課?

飲極都唔肥好鐘意食甜野

少少甜ok
太甜不了

圖

唉 出黎做野 個個都想係你身上掠水 點樣先可以打好關係 又唔會蝕？
好多人見我個樣唔太精明 就想找小便宜

0

唉 I know 當年都想退學 但屋企人唔俾 之後死死氣咁讀埋佢

睇下完咗活動揾唔揾到佢影相

latte 不了

會唔會見到你

要學識叫唔好

要係老闆利益同客人關係取個平衡 好煩 人工又唔係高

會呀，一齊嚟參加活動啦

記得幾個嫁咋

是但啦又唔洗錢

但身邊好多人 讀到一半唔讀 又有人做做下野又讀書

我唔飲咖啡

我呢 記得幾多

不能同意更多
之前返工有個同事知道我讀CS
係咁叫我幫佢搞啲嘢，第一日已經想約我出嚟食飯幫佢搞

我心諗你仆街死咗佢啦

黎緊

第一下停係我手指難打 放佢一馬
唔夠5秒即刻又停係我腳 秒殺
呢個故事教訓我地唔好咁飢渴

我都搵你幫我搞電腦先

笑面虎 對住呢啲人好攰 點解自己處理事情既能力都無

白紋伊蚊

點解隻手咁多坑

巴打掌紋同我有啲似

政府仲恐怖咁 啲老屎忽

正常男人手？

佢誇張到係工作時間叫我幫佢，嗰經理睇住

你點推佢

中坑手？

95年 人馬座 hd grad但唔知邊科
住元朗
做com. sec.
想part time 讀degree
想簡文科
想做寫嘢嘅但我唔記得邊行了
有個大兩年嘅家姐
灣仔做嘢
...無了

想學下點樣處理 唔想再俾人掠水

抽水既話無所謂

聽聞個個都唔想個底花 個個都會射獲俾人

坑係細紋

諗住你答 yes or no 唔好咁大聲起我底

我要成立起底組

西藏啲紋好深

我post 你啲淫照反擊

而家d蚊真係好撚毒 手腳兩粒針左2,3日仲咁紅咁腫
反而係新加坡冇俾蚊針過

我d雞照網上瘋傳緊

射俾下屬 同樣工作同事

同無hd grad 無乜分別

鏡頭再低啲 唔該

臭雞借啲易露埋對腳出黎

18 cm 大肉腸

大保細 咁邊個保大? 人人自危

露兩點呀而家

你露過啦

臭G

我已經賣左靈魂俾公司

你一定會失望 不過都會有機會有好上司

me 食唔住下屬 仲要比佢食返轉頭

幾時有 咪諗到我咁淫盪

做緊gym?

賣唔賣得俾我

價高者得

腹肌

宜家公司果d 幾好
但我唔想grad jor 係果度做

有冇人貼返出黎 懶得搵

我都想學琴
巴打幾級

嘩

點解？

我窮

好想學但冇時間

ok 見係你 照賣

連我自己都冇影過 你點樣無中生有

宜家果度太hea
我遲入行想去忙d 既地方學多d 野

x2 加上年紀大 成本高

Pmed

忙唔一定學到野 可能只係忙係同一樣野度 有份hea工 再自己進修好似更好

ok 最後一件

加油 btw 之前grinder 有個人話可以教我琴

起碼見到多d 野

音樂同數學都好講天份

第一份工 係咁都ok 因為本來就乜都吾識

腹肌果張喎

果張冇露到點 唔好將你d污穢不堪既想法強加係我身上

做一世唔走架啦 ~ 最多轉department

咁長情

我數學垃圾 操極都係桔

教琴？

唔通去拖地咩 去台灣做記者啦你

GvsG

完全唔明數學勁既人諗乜

好白

加油! 教琴會唔會自己搵學生好賺d

做愛要計 probability 會唔會中招

反光咋

沖完涼好爽

竟然未睇過呢啲圖

終於又睇到個post

個果唔係數學勁，係physics叻

完全覺得台灣做記者係去玩既感覺

唔反光係點？

笑到好失禮

數神出現了

我都啱啱沖完

數學操左半年先有4

想同我一齊沖咪出聲囉
利申：肥仔

呢張我覺得係問緊岩岩有冇份一齊逼
中文既奧妙處

呢張都好經典

wa hahahahaha gege gete

我而家有科都係同計數有關
用excel多 今日卡足2個幾鐘都做唔完

我操到汪汪咁 都係得3

忍住唔笑出聲好辛苦

最新既

真係智障架

好似俾人屌緊唔出得聲

成個鐘

打開道門 人地多得你唔少

痴線

係掛 你黎試下

好正

ok 我大大力咁屌

我記得有個係用溫度計去度雪既厚度

掛住打字 明明去中環 on99 金鐘落車

qq

試過同個台仔係房啪 佢housemate就係廳

萌

咁激

台仔好正

係咪得我笑點咁低

你唔係應該叫大聲啲 引埋佢housemate 入黎咩

隻腳default 左返屋企條路

可愛

你知我屋企係邊?

professional

我冇咁淫亂

條J 識路

有無得more

用條J 鑽地 過緊黎

講出黎無人信

返工要做工作嘅嘢
放工要返學，星期六日義工，學校活動

個女社工建議我去睇精神科

呢個大必成材

幫我砌機

唔好蝕

咁你咪去睇

哎呀，嗰韓仔好怕醜

好有愛心呀做義工

你地好正 收埋咁多貨
之前又上個mean post睇到我係條街癲左咁

圖都未有點討論

大致傾左d咩

精神科 你預1000蚊 consult 幾百藥 有frd 睇過

笑到我嘔茄

GVG 7月6 出啦

你down左本月免費未

台灣d新聞係咪好出名傻豬豬

有無公立睇？

嗰樣比較精緻，但唔會令人反感

嚟緊都會做
教學生it 嘢

好不得了 個風落d雨得咁多

等你圖呀

一黎就要睇psychi? 會唔會有得refer你去睇counselor先

佢有睇 但公立佢話唔多埋佢 只係俾佢食藥control 同埋有機會住院 入面唔係人住 小糖要小心

教埋我

正 save晒落手機

一睇左有record架喇..
最好有其他方法攪惦

竟然係咁

精神病患者
一生一世

down左都冇時間玩

吃一斤

小糖都可以找我傾 之前都有接觸biploar既人 希望都幫到你

好cute cute

但好似有女朋友

咁又係
你幾時忙完呀

搵私人診所囉？

直男又點姐

會close case
但之後其他事入院果時都會係system睇番past medical history

有錯勿插

個record 係一世
都有人好翻做社工

好過成世睇唔開，跟住自殺

小糖應該想用錢睇皮膚 rather than 睇精神

呢張好經典 笑到抽筋

問埋d事實好笑

唔明

where is the 冰川

笑到癲

我覺得自己好岩做呢份工 成日問無謂問題 又無腦

高山唔係有咩？

喇叭

問佢韓國有咩玩

搵到既話建議搵左counselor/ 睇clinical psychologist傾下有無方法解決到先

positive

叫佢到時帶你玩

咦 原來我都錯咗
屌

我get錯

睇唔明

食藥會食到十下十下

媽呀 玩野咋

佢唔想同人講
佢話諗開咁易嫁咩

達懶小喇叭 笑到停唔到

講就易 有時思想係不受控制

罰被屌一百次

控制到就唔會咁啦

痴_線

去佢屋企玩

低谷果陣咩都諗埋一邊

去佢屋企玩佢

其實食藥都唔一定控制到 只係拎個人好攰 唔會諗野

又要搭巴士 又要暈車浪

咁搵consoler囉

佢把聲好好聽

作為佢既相識 可以聽多啲佢講既野 雖然幫唔到啲乜 但有個位 比佢申訴 都已經好好

我遇過果d都 只係打份工

想聽

有 搭慣鐵路 好stable 唔慣上天下海既巴士小巴

暖男gp

食飽易暈車d 小心

我遇個有啲串返我 醫生都係咁 最後等拎藥個陣忍唔住喊

有冇加分?

好似俾人大大力咁fing

really 有乜獎？

呢啲個牌點考

中出 ok ?

滿分再多
幾時屌到我爛

農莊巴打 少左上水咁既

right now

攰
啱啱瞓醒

有得訓

盡左力就得 我記得之前 考dse 屋企人入左醫院 都打電話話好想我入大學 但我已經知自己一定入唔到

我忍唔住係班房入面 大喊

所以 有時要明白 能力有限 要放手

係公司訓？

係office瞓咋
因為有間房無人坐
我瞓咗係地下

yes 詳情如上

咁慘 我坐係度訓算

我坐係到瞓唔到

gp

本身係自己位瞓...但太光

咩地下黎

過左去 唔敢諗太多

無野姐住咩 我幾光都訓到

普通地毯
我拎護脊個個做枕頭
兩件嬲當被

咁咪好 gpa 雖然重要 但唔一定要一take 過
咪take a break 處理好自己啲事 之後 專專心心讀

我太攰就咩地方都瞓到
依家得小小攰

諗起之前遇到個骨癌仔
好努力同佢傾計幫想同佢放鬆下
原來佢收埋左好多諗法都無同其他人講 唔想屋企人太擔心
可惜我地最後定個目標都係達唔到 但我做到佢個窿好開心

豬

乾淨?

有朱古力醬好似會好味啲

我怕污穢

如浮雲

理佢
我排演唱會都係瞓街
唔理了

係香港 人人都收埋好多心事

咁激 邊個開

我講之前
我淨係排mayday

等我執 執完放返原位

我去過一次演唱會only

無得上網買?

same 一個人去睇

依兩三年睇咗好多場
supper moment jason 徐佳瑩 韋禮安 五月天x十幾場 蔡依琳 ...
應該仲有

我仲要俾人笑唔係去睇真人show

泉州樂隊

洗我

雞全部都係雞

相信同愛情的模樣

點解

執我啦
btw 唔好嘈醒我ok

都係個啲啦

個到好似醫院咁咩都有得睇
佢話啲姑娘會安排我睇普通科先
如果真係要睇就會安排我去隔黎精神科

屌好唔開心呀
Speaking 題目好易但我諗唔到好多野講
我仲要唔小心講左句唔好意思
雖然後面1分鐘ir我覺得自己講得幾好
應該係有分加
唔知英文仲有冇頭三 其他三份要考好啲

我都岩岩瞓醒

盡咗力就算喇，唔好俾佢影響你其他三份卷嘅表現，加油

Geometry 你練logical think
即係練個腦點做因果關係

好爽

要變又熱又焗

希望reading 考好啲
最有把握呢份

我係有錢仔

reading做b1定2?

痴線，熱到tree筋

帶埋我ok?

屌我

B1
太垃圾做唔到b2

排隊等做我money boy

乜有香港人咁做
覺唔覺得香港人扮日本人食飯前講「いただきます」 好做作

我學生冇學生優先？

加油 操下listening 個作文 易啲同。佔分重啲

我同老公去食日本野都會咁

半價

Ip都唔洗check

扮撚哂野

去佢屋企fun

rich

情調既野你識閪咩

@西撞
一人一個試過最激嘅扑野地方?

扑野講陣會唔會講埋日文

下 我個個都check既

也咩嗲古拉西
Ki mo chi de su ka?

摸，也咩囉

易沽易沽

一古一古
啊 打咩de su

一間室內設計+家私店
佢朋友開既佢有鎖匙
收左工之後摸黑係入面啪
換左幾張唔同既枱櫈唔同既體位

留你啲精水係到

d證件相既落差又真係幾易令人懷疑

用我最假既相係grinder行騙

明明已經遞左信但仲好搏命咁同公司做野
自己好傻豬

介唔介意係度俾多次

有冇人都係群入面開心share下

之後民

博佢個reference letter 寫得好好睇睇

哦 原來係你

係群放左多數都通晒天

tt圖片區 香港小帥哥自拍 好想被他幹！

負責任

好似就黎有得換

究竟你有幾多個床友

往事只能回味

出得黎玩，預左架啦

記得有一兩個應該都出名既
我仲以為係1 原來係0黎 仲話係床度姣到女人咁

講緊你自己呀

過唔過三十個

咁你呢

真係慘，比人屌完仲要比人唱

pmed

撞衫好閒姐

呢個圈行事要小心

本身同佢唔熟?

鬥慳?

唔知你有無印象 之前做project果個麻煩gpmate

收工做gym

試過寫寫下黑板比同學影相
仲影得幾好睇

輸左

細過你喎

咁不了

唔屌老野

落毛毛雨喇

無乜印象 free ride?

咁小學雞

我由畢業都未去過 大鄉理

睇過

me 年下攻 好有成功感

雙向暗戀 佢影完你 打丁

想食左你

細過我定大過我都好吸引

大隻叔叔我可以
樣衰不了

係人都得啦

最容易令人感到溫暖和驚喜的是陌生人，因為你對他沒有期望。

最容易令人感到心寒和悲哀的是親人，因為你愛他們。

痴撚線咁就700cm

好彩我啲親人都對我好好

收工未？

大隻大J就得
樣熄燈都一樣姐

要睇feel嫁
大肌雞靚仔就唔洗睇

攻你

你條撚？

同年唔得?

熄燈有乜feel
睇唔到個肉緊樣

你知道，差一點沒得到，會讓人不忿，而差得很遠，就會讓人平靜。

d用字好淺白但係寫得好正

哇 心痛死你 早啲放手吧

臭g

咩黎

唔應該對所有人有期望 因為會俾到壓力人

摸到d肌肉 feel到果種爆發力

得

百貨應百客

所以巴打 熄燈 我你介唔介意

大家唔同角度

你大隻大丁？pmed

Grindr d taps 有咩用?
琴日先裝

八月長安（作者名） d小說既句子
喜歡一個人的心情是不聽勸的，你以為我在遭受冷遇的時候，沒有勸過自己嗎？

過多幾年 變黑實man man 男

Marked

咁過多幾年先唔介意啦

等緊夠鐘

so mean

呢種 先正 唔會有距離感 容易落坑

慘慘GP

過多幾年到人地介意你啦

好想比佢瘋狂抽插

記得跑步

過多幾年都30lu

好似本身都係d才女黎 支那高考狀元咁
但係d文筆好正又唔賣弄
好睇過middle鄺仔d垃圾

青春就是這樣，好得像是無論怎樣度過都會被浪費。 那麼，不如浪費在你身上。

sissy到

佢條仔正啲

佢1條仔0

我都覺，文筆淺白得黎又直指心窩

好sweet

好想比佢抽插埋

呢個我可以

好東南亞feel

因為真係東南亞

If no guess wrong should be bun bun

好似係
我覺得佢係賓賓黎講好撚靚仔

賓撚不了

但正喎 即刻科勞左

有無iOS 學日文嘅app推介

憑你依句已經知你ig

韓仔張相唔掂wor

真人咁靚仔

哦
個個呀嘛

條撚一定好大條

相呢

巴打好靚仔

其實賓賓好多都唔差
但係佢地太懶99%都唔去gym

經驗談?

自爆

有無其他渠道

拉丁都好過佢

Cut佢出黎囉

好耐之前係坡食過一個

.. 巴打們真係識攪笑

cut 唔到

買張世界地圖
每食過一個地區嘅人就貼張貼紙
睇你貼唔貼得滿半個地圖

好啦唔玩你

渣ga

hk 支那 台灣 大馬 坡坡 賓賓
冇啦 亞洲都未齊

下得咁少嘅

訓醒之後突發好唔開心

我又唔好鬼佬既

打厚碼

減肥救自己

太貼近我，打格仔會兩個都見唔到

你地激吻呀近到咁

特登企咁近

加油 巴打幾重

想做占，但有啲唔舒服，決定係公園坐陣先

咩唔舒服

咁就休息一日

運動仔仔

賤狗

戴左超狗屎垃圾都變男神

想打J 但做完野好攰

小心身子 仲要同仔仔去旅行架
(唔知有無記錯

邊個黎

唔似係咪坐車太焗有啲暈

幾高幾重

呢個星期頭病病地，已經無做三日

病又唔會嘅

fk me

好樣衰

究竟有咩線上片好睇

病左就唔好做運動 要休息

好想睇雪

做乜

病完啦 琴日操左二頭同前臂

我都想重新做gym

操啦操啦

好輕

叫頭皮同學幫手

哇 好瘦

佢嗰啲叫頭皮風暴

點樣做到

盡快病好

你大病小病？

同雪差唔多

西醫 醫唔到 中醫需時既消化不良

49……………
非洲巴打?

好難搞姐
食啲酸野？山楂？

營養不良喎清

乜病?

我都學習緊

山楂好食呀

我愛mk仔

皇仁？

留名 睇相

你會壓死佢

唔知喎

希望平安無事630收工

已收

已經係gym room望住啲大隻仔打j

相認

要ot?

做gym動力

好多大隻仔

TGIF

有兩日假期

好肚餓

喺巴士有個靚仔上車
同佢對望咗2秒
怯咗 轉移咗視線

之後佢前面個阿叔坐咗喺我隔離

乜又係阿叔

我冇食開人肉嘅習慣

唔通好似你咁鬆咩

你又知我鬆唔鬆？

我唔係1囉

同App 一樣 一放相就一堆阿叔inbox

一定成日偷窺我

阿叔用緊新出嘅S8 玩緊candy crush

你估下

性暗示黎

不了

一定係偷望住我扑野嘅同時，諗起自己無人屌，唯有偷偷lay係暗角打飛機

後生應該幾靚仔
依家就不了

次次見到你老公潤滑都唔洗滑就咁打開就入到去

下咁都睇得出

我唔係咁隨便嘅人黎嫁
我係白蓮花我好潔身自愛好守婦道

細你三年

如意金剛菊
想緊就緊，想鬆就鬆

見到啲呀叔好想嘔 翻工又對住啲客，出街又一街都係

個塗改帶芯終於用哂 等左好耐

咁點解唔驗定先
反正都要等

33分同毛毛由淨睇唔覆變左唔睇唔覆

954

957

準備煞制唔回住

掛住人呀死淫0

係呀 吹咩吹咩

咁細個 貴圈真亂

白蓮花唔代表係尼姑囉

黑人問號

帶佢篤手指啦 搵間近近地好快搞掂

嘩 唔講唔知原來咁多朋友想拍拖
青春期發春期呀

你都日日叫人屌死你啦

講下姐

臭雞

數據上 女人比人無套中出係易啲有bb

好想日日做gym

好想做gym房大隻佬專用公廁

真係任佢講

唔會考慮你88

都唔包括你

我無咁折墮

又爆post鳥